正式宣布深水埗係全香港最垃圾既地區

又多垃圾蝻狗 偷野打劫強姦
黑警又做唔到野
又多窮閪 天橋底成班垃圾道友
夜晚又雜過閪
無咩事真係唔好過去
低賤地方

口德值-20

屌你老母
深水埗都搞唔掂搞乜9港獨呀